白韞六冇得留低，UGL肯定會查！

白韞六冇得留低，UGL肯定會查！